如果我聽日嗌光復香港 有冇人會接時代革命？

上水聽到
真係有種講唔出嘅感動

有

推